---
title: "ento emo jeevitham song lyrics"
album: "Malli Modalaindhi"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Krishna Chaitanya"
director: "TG Keerthi Kumar"
path: "/albums/malli-modalaindhi-lyrics"
song: "Ento Emo Jeevitham"
image: ../../images/albumart/malli-modalaindhi.jpg
date: 2022-02-11
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/f_E5sSiBNvA"
type: "happy"
singers:
  - Sai Charan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa ento
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa ento"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa ento emo jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa ento emo jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endhukilaa chesthado jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endhukilaa chesthado jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey ento emo jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey ento emo jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endhukilaa chesthado jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endhukilaa chesthado jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye choodabothe tellagunna kaagitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye choodabothe tellagunna kaagitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye rasukunna cherigipodu nee gatham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye rasukunna cherigipodu nee gatham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye ninnu chusi navvesthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye ninnu chusi navvesthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee sarada theerusthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee sarada theerusthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evvadini vadhili pettadhuu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evvadini vadhili pettadhuu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atto itto etto yetto 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atto itto etto yetto "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">saaguthunna jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="saaguthunna jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saraasari savaaluga maarena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saraasari savaaluga maarena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey chinna pedda ooru vaada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey chinna pedda ooru vaada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvane navvaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvane navvaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelle petakulai poye devudaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelle petakulai poye devudaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye chikkulo paddavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye chikkulo paddavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chikku mudivayyavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chikku mudivayyavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vegu chukkalaa nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vegu chukkalaa nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atta atta etta migilaavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atta atta etta migilaavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seethaleni o raama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seethaleni o raama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endhuko ee drama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endhuko ee drama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lanka tegalettaka emaindho bhaama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lanka tegalettaka emaindho bhaama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Glassu bossu devaadaasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Glassu bossu devaadaasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Solo lifey super bossu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Solo lifey super bossu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chethulu rendu kaale dhaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chethulu rendu kaale dhaaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakulu nuvve pattavayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakulu nuvve pattavayyo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sudigunda dhaatedhetta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sudigunda dhaatedhetta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atto itto etto yetto 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atto itto etto yetto "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">saaguthunna jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="saaguthunna jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saraasari savaaluga maarena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saraasari savaaluga maarena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey chinna pedda ooru vaada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey chinna pedda ooru vaada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvane navvaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvane navvaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelle petakulai poye devudaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelle petakulai poye devudaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O vantalo nala bheema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O vantalo nala bheema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheyyaleda bheema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheyyaleda bheema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelli ruchi telisindha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelli ruchi telisindha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chedhu kaaram tagilaaya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chedhu kaaram tagilaaya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manta mundu pettake 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manta mundu pettake "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pelli chestharayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pelli chestharayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manta kinda pettede
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manta kinda pettede"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelli pellam prema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelli pellam prema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva thaguva kalisochaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva thaguva kalisochaaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suluva viluva poyedhaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Suluva viluva poyedhaaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pille ninnu oggesaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pille ninnu oggesaaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatta butta sardesaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thatta butta sardesaaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sonthoorellaku brotheru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sonthoorellaku brotheru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atto itto etto yetto 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atto itto etto yetto "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">saaguthunna jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="saaguthunna jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saraasari savaaluga maarena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saraasari savaaluga maarena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey chinna pedda ooru vaada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey chinna pedda ooru vaada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvane navvaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvane navvaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelle petakulai poye devudaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelle petakulai poye devudaa"/>
</div>
</pre>
